返緊份工都幾得閒 點樣係工作時間賺下外快

巴打們 除左做鴨有乜睇法

雞

留名

係香港返工都算做緊雞

留明